葵盛泳池有狗車

兩架落緊地鐵方向
一架沿反方向嚟緊

路過手足小心

ＰＵＳＨ